點解D同學咁仆街

同組同學表面好好 實質背後成日講壞話
其實想同佢地做fd 但係好似被排斥

你係咪狗仔比人發現左呀？

太早cut

出黎做野仲多依啲撚人 埋唔埋到堆都係咁

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

根本唔洗理佢地，到時畢業又係一個新開始

如果係狗仔 我抵死

係咁架啦 所以我覺得其實做毒撚都唔係咁衰

早日發現呢類人係好好彩
趁你依家仲未同佢地熟即刻問過第二班friend

只係想好好想處點解好似好難

同學朋友呢啲嘢，咪搵過第二班囉！唔撚洗理佢哋

多數呢啲本身自己都有問題

咁咪唔好做朋友囉